屋企 雪櫃 大比拼

話說我老母當雪櫃係萬能保鮮箱
情況由我出世開始維持到依家
我想放盒維他奶都唔得
簡單講雪櫃無自己嘅位置
萬年食物藥材都起晒雪櫃嘅深處
想幫佢清理吓就比佢屌到屎忽開花
我唔信有人屋企塞嘢多過我屋企雪櫃
拋磚引玉先

好撚憎啲野食原件連埋膠袋塞入雪櫃

買多個

岩阿，但老母唔撚聽仲屌返你轉頭

無錢無位置

泡狗興呢個 懶又硬夾擺入去

好新鮮

好臭呀

我show左俾男朋友睇
佢問我係咪” Hamsterkauft” 意思即係太驚要抗疫 買勁多野返屋企囤積

Sashimi刺身

以為鬥影用咩雪櫃

擺多唔緊要 打開個陣味 屌你老母

隔住個mon都聞到臭